雷神 是日當文員仔

文員仔的那位

$61

雷巴日日食咁貴 返工倒貼食飯？

唔算貴喇

文員仔挑損罅位

由此推斷,雷神巴份糧係印度佬兩倍

叫雞

傻喇 我好少人工咋
20頭 邊到有得多

睇完你個post搞到我都想食，但屋企附近無，要搭一個站

我特登坐小既來回買
聽日仲有

有無咁想食呀

係男人都會想

KFC我都係隔一排就好Q想食

佢講嫁咋